黑警有獨特的DIY董太防護裝

入醫院都驚到瀨尿咁

支那人又一創意防疫方法 —— 透明膠袋

學咗呢招？

到成條精蟲咁..

真condom

點解咁似呢個

真CONDOM仔

咁CONDOM都得啦

忠誠勇毅

On9散仔

果兩隻狗應該去過武漢，
要被隔離